覺唔覺身邊個樣正常d既女人都有仔

靚既唔洗講 樣衰身材好都係 身邊最熟又單身既得番個肥婆 點算 29歲啦想拍拖啊

點解班撚屌咁快手 剩係留番d肥膩野比我

冇人？

叫個肥婆減囉，可能減完好正

中學男校大學摺撚=孤獨終老

呢樣真 自命自己好積極 咩活動 聚會都會去下 做gym 報野讀 識都好多女 但識親都有仔 正常樣都冇機會 但番肥婆

過多兩年唔店 買枝味極算了

正常樣都冇機會咁係你廢

連180磅肥婆都有仔

中學男校>大學工程>畢業做工程公司>？？？

係正常樣都有仔 識親都係咁 個世界有幾細

中間分左手就已經會咁啦 洗咩要咁既經歷。

屌唔撚正常都有仔啦屌

女仔要有男友有幾難？男仔要女就。。。你的樣子如何

一齊孤獨終老

個樣唔正常既都開始有仔

你冇掉返轉諗其實佢地先唔正常?真係正常既先難拍到拖wo大佬

係正常都有仔 + 個仔仔 白/高/廋 試坦一樣

really？我想追一個男仔

面皮夠厚追女通常都得

係 一開始一段感情真係所有異性contact都無晒
如果專一的話

幫手埋單